# FaceApiDemoV2 
工程主要包含FireflyApi和FaceApi两个功能模块：




## FireflyApi
FireflyApi包含了IDCard（身份证）、ICCard、二维码等相关功能，FireflyApi  根据自身的相关业务需求结合 SDK 的相关接口灵活的进行上层软件应用的开发。




## FaceApi
FaceApi主要是人脸识别应用编程接口，包含了人脸检测、人脸识别、人脸属性检测等相关功能。



## 历史分支
|  日期   | 版本  | 说明  |修改人  |
|  ----  | ----  | ----  | ----  |
| 2020-07-20  | 1.1 | V2版 |Xiao Datao｜Song Jianfeng |
| 2020-05-21  | 1.0 | 初版完成 |Song Jianfeng |




## 开发环境

1. Android Studio >=3.6.2
2. Gradel Version: 3.6.2
3. Gradle Plugin Version: 3.6.2
4. SDK Tool >=25.2.3




## 其它
[下载APK](https://gitlab.com/T-Firefly/FaceApiDemoV2/-/blob/master/doc/FaceApiDemoV2.apk)


[English](https://gitlab.com/T-Firefly/FaceApiDemoV2/-/blob/master/README_EN.md)


[更多详细](https://gitlab.com/T-Firefly/FaceApiDemoV2/-/tree/master/doc)